廢中啊叔讓座俾支那女，支女唔領情。

頭先搭西鐵，隔離坐住個廢中。去到元朗站，有兩個支那女人推住架bb車入黎。個廢中即刻起身，仲要懶型咁用普通話講：你們坐。

點知兩個支那人唔坐，其中一個西返個阿叔面。個阿叔個樣嬲撚到，谷住道氣。

我見到都心涼

最後附送支那女圖

垃圾廢中想叫免費雞

親中呀拿 當你狗咋死廢中

垃圾 讓比d生蕃